茅山師父終於決定回印度取經

南傳茅山術傳到今日真係太多遺漏，有d法門跟本不到三成，例如請神之前應該布結界，係濕婆法門。又例如好多人請齊天大聖，其實係請猴神哈奴曼，中國人連請個神嘅名都錯，亂尻咁黎。